\section{Zu Beachten \faExclamationTriangle}
  \begin{itemize}
    \item[\faExclamationTriangle] Nicht auf die Glasfaserkabel treten
    \item[\faExclamationTriangle] Die Schutzkappen auf die Stecker anbringen und nicht verlieren
    \item[\faExclamationTriangle] Stecker nicht im "Dreck"\ liegen lassen
    \item[\faExclamationTriangle] Alles ordentlich und ohne Gewalt zusammenpacken
    \item[\faExclamationTriangle] Vor dem Messen eine Skizze zeichnen und die Dateinamen in die Skizze integrieren
    \item[\faExclamationTriangle] Antenne beim Messen nicht zu schnell und gleichmäßig ziehen
  \end{itemize}